bob叔又開live！！！

推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

捐好多 痴線

BOB叔捐左40萬比立場

WOW 捐咗40萬

比左40萬立場

捐左四十萬

捐撚咗40萬

Respect
深黃中產真係不得了

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

肥BOB好波
唔再屌你阻膠

懷仔

佢深黃思想勇武啦已經
唔會係阻膠

40萬！！！！！真男人！！！！！

佢幾乎次次升級都質疑咩事
包括71攻立會

佢依家唔係架啦
71嗰時大把人都未覺醒

好想追住bob叔幫你含我好愛你呀

佢中產 我喺地底泥

所以咪唔再屌佢阻膠

懷仔講得出做得到 真男人
#Respect

應該大家都係

痴撚線

Respect

懷仔而家思想行得都好前架啦

真係痴撚線

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

佢有黑卡都叫中產

咁我就咩都唔係

今晚聽劉世良都激左好多, 香港發生咩事

大家咁話

好欣賞

睇佢都應該越嚟越偏向港獨
繼續係咁只會越嚟越多香港人覺醒

真係唔會再有人割

開真槍打學生呢下應該真係改變咗唔少較溫和嘅人嘅思維

到夜晚聽佢講下野飲下酒真係會放鬆好多

近依幾次佢都狂講港獨講分離主義
好多中老年人睇佢，絕對可以灌輸到依個思想
我老豆老母都進化哂

bob叔

bob叔話比40萬你買架二手車😅

我⋯我⋯我咁耐先捐得$100

今次追得到

我要做成年半先有

LIVE講?

Show埋入數紙出嚟

BOB叔搞到我想訓都訓唔到

但佢話立法後應該和理非 bye buy day?
係講全民皆兵be water呢下幾好丁

講
打飛機

我岩岩先打完

講打飛機

Suki suki girl

太激唔講得

馮小姐唔係喺廳睇緊架咩

好似話瞓咗

佢搵緊律師幫cat girl

Bob Bob真係痴閪線 想做馮小姐

Sukisukigirl pornhub

屌你老味Bob叔都叫中產？富豪啦下話

Uncle bob
有錢又正義既人好難得，支持告鳩佢地

BOB叔話會幫CG！！！！！

Sukisukigirl啱啱睇左 係咪個肥妹

佢點解咁有錢

加油catgirl
支持告佢地

搞下你排閪牙先啦

佢d粗口真係好好聽

BOB叔撚狗
幾廿歲人仲要搭廉航
知唔撚知醜

Bob叔：係咪要鬥有錢呀

極度流利

香港地有錢人多，幾十萬係班人眼中好少 不過行咁前又肯捐就少

岩聽呀

Bob叔：catgirl要搵律師，我幫佢比律師費
好撚型

型撚到

bob叔身家應該接近雙位數億啦

個兩條廢老叫咩名？

佢身家究竟有幾多

好想幫bob叔含

係咪要鬥有錢呀

支持bob叔請律師幫cat girl 告到2條藍絲廢老仆街

講緊邊個廢老

串得好撚應，佢又串得起
重點佢貼地

bob 叔扮女個時真係好好戲

Carmen Ho

大家努力做人向上遊！記撚住呢段自己親身經歷過既歷史，記得人地點幫其他人。

型到

bob叔過億身家咁都叫中產

好撚型

係囉個2公婆憑咩話cat girl
至少cat girl 有良知

Bob叔

其實uncle bob唔講，我都唔知有個13800既youtuber

真心多謝幫CG, 天地有正氣

carman ho 又出手

笑撚到仆街

唔講真係唔識

youtube search Carman Ho

真係唔知who

係囉 Alfred d片剪得靚

Cat girl就識
點都受歡迎同出名過果兩公婆掛

好正

叉雞飯啊屌你老母

叉雞飯啊屌你老母
笑撚到仆街

扮得好好笑

bob叔好激動

誠哥拉高曬香港富豪定義

屌骨咁屌

睇佢屌藍絲廢老真係最正

年幾前
抺黑alfred chan 介紹啲伏嘢
用錢買view 買like 請打手

俾連登仔屌返佢地兩公婆
就又拍片話alfred 網絡欺凌佢地

笑撚到我
勁過黃子華

呢段笑中有淚

咁呢個世界都幾少中產

Airdrop

改返深黃有錢佬

笑到好辛苦

人地至少道左歉 同埋賴哂落港共度

airdrop

屌你老味 本身今日冇咩心情 一路睇一路笑得好開心

笑住咁屌藍絲五毛，
用恥笑既心態去看待佢地，好正，
大家要學

Bob叔好撚正

每一次都係
近排bob叔開多咗live
每一次都好值得睇

你話齋流動現金唔計不動產都有一億就算係有錢，富豪起碼要資產十億起跳，幾億最多叫有錢

真airdrop

屌你老母生理鹽水
屌你老母3m豬嘴跌落黎

多謝

就算係咁 過億你都好難叫佢中產下話
btw bob叔無10億都應該接近

起碼做到entertainer先 睇佢發癲好撚過癮

要乜有乜

水砲車嗰d閪水

Air drop個個真係笑到反肚

好撚正

全部都好好笑

I can't control my fucking brain

vertical story telling

劇透

扮joker

佢一笑就好似懷仔 唔撚係joker笑到仆街

成日COSPLAY

馬車

笑撚到我
劉馬車

屌 我都未睇呀

唔好化joker妝

泛民開記招都粗俗咗少少咁大把

呢樣真，個concept 錯左

有冇人捐下獨媒
佢地都好落力

聽Bob 叔講野真係放鬆到個人

佢d粗口真係好順耳好好聽

71佢之後有道歉話自己戇鳩
而家佢進化咗㗎啦
唔好再屌佢啦

pumkinjenn

劇透屌

交通問題 極緊要

溝酒

戲子

笑到仆街

扮港豬港女

臭閪!!

佢扮女好撚似

Cls

屌你老母講哂我啲心聲出嚟

hermes 果d臭系

屌你老味 懷仔唔係一罐啤酒就醉左啊

好霸氣

屌 咬樽

笑死

頂你 咬水樽

屌

好high

佢今晚好撚爆

講哂心聲出嚟
班臭閪

一講老婆即變面

佢真係咬啊 痴撚線

屌！咬膠樽真係笑撚到我呀！

今日好奔放

好撚好笑

佢次次飲完都好正

笑撚死

Bob叔

要求咬多次

馮小姐

BOB叔每次飲完酒都CLS

咁都有得抽

佢真係發財立品

分身家

食在廣州

本身好眼訓 睇到笑到訓唔著

唯一一次無醉係飲水

講老婆變咗第二個人

食雞骨食38年

食雞骨食左38年

留言好多人話笑醒咗

bob叔，香港有你真好

笑到仆街咬袋

x2

要求bob叔每次發完夢都開live
好撚舒壓

一樣坐起床睇本身有啲眼瞓
依家笑撚到傻

又扮

之前開開吓live馮小姐入咗嚟
上一秒仲爆緊氣屌緊廢老
一見到老婆即刻溫柔哂

笑死扮咩似咩

因為已經一巴打晒落佢地度,立法會無用,
直接宣佈一國一制
最後機會反抗.

至愛bob叔

謝蛇上身

有狗記

245

完得好突然

Pumpkin jenn

似係突然酒醒

佢要睇狗記

咬樽笑到仆街

Where又話245？

開始緊了

邊到有，我搵過立場蘋果cable

Rthk

自膠

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

咁你講有幾億咪係高產，真係唔算富豪 anyway，我欣賞佢

Bob叔可摸以用YouTube賺錢
支持呀